愛華頓球迷集中討論區（16）負碌足球

而家zouma同keane愈嚟愈夾，真係唔想下季對中堅又要重新夾過

哇屌 個舒亞賤種到

負6足球收左皮